有無a7撚用art lens同好？？

大家玩邊支？
會唔會覺得頭重尾輕？
驚唔驚個mount 爛？

A7II+24 Art

用緊a7ii 同35.4 art
好正

你係驚a7嗰膠mount 定係其他a7系列

A7ii都驚個mount會爛

正常
利申：有24,35,50,85

幾時出2470 art呀屌

用緊6300+35 1.4ART

會否好失衡

a6000用緊Sigma 19/2.8 | Art

成日話正，究竟死馬art 正在邊度?

有冇巴打插35.4
如何？

好撚正，有少少重

唔講畫質淨係買佢個重量都抵

健身專用鏡頭